###integrate(DoubleUnaryOperator f, double a, double b)

Реализуйте метод, выполняющий численное интегрирование заданной функции на заданном интервале по формуле левых прямоугольников.

Функция задана объектом, реализующим интерфейс java.util.function.DoubleUnaryOperator. Его метод applyAsDouble() принимает значение аргумента и возвращает значение функции в заданной точке.

Интервал интегрирования задается его конечными точками a и b, причем a<=b. Для получения достаточно точного результата используйте шаг сетки не больше 10−6.

Пример. Вызов 

`integrate(x -> 1, 0, 10)`

должен возвращать значение 10.